鏝場波個球證收左幾錢

第二球插水
第三球越位
痴撚線

鏝迷話明黑9你

足球其實要咁樣先刺激

食撚屎啦
fucking disgrace

係，咁點？